電競之王Humanbomb同熱狗割蓆！

幾時到Rose Ma

為搵食 割席

同阿姐推穴劇而奶共有咩分別...

聽講con佬都敗走咗, 有冇料爆

近日乃緊王者榮耀

無乜野都唔好痴埋去熱狗度係常識啦

邊個乃

Frankly, 黃洋達夫婦因財失義系一回事
我睇熱時認識 白貓 HB splatoon ACG野系事實

都係果堆人啦

Human就唔會啦

今次咩事

宅文廢到嘔 無pt無內容9up 3粒鐘

以前熱狗係威係勢
我比人圍住屌

而家好似做柒頭都好過做熱狗

LOL = 高登
DOTA = 膠登
王者 = 連登

我唔係好睇街霸都知human bomb係邊個啦

唔係呀化，王者有乜好玩

利申，呢個Post主題唔係王者榮耀

最多係

街霸

唔明，成件事來龍去脈係點

BTW, Rose Ma同看更佬咁熟

調轉下話 唔係屌鳩jerry盜播咩

連登 = 手提電話版高登
王者 = 手提電話版LoL

睇晒成個花生台，係屌jerry wo
係我閱讀理解有問題定妳閱讀理解有問題?

利申 速讀a

兵 黎詐？

Rose Ma 同看更咁熟，割條毛